炮台山有好多狗

好x多狗

推，手足小心

大坑巴打小心